﻿ Hơn 5 tỉ đồng xóa những “ dấu_chấm_hỏi ”
Đông_đảo những ca_sĩ nổi_tiếng như Cẩm_Vân , Thế_Hiển , Mỹ_Tâm , Đàm_Vĩnh_Hưng , Hiền_Thục , Thanh_Thúy , Nguyễn_Phi_Hùng , Nguyên_Vũ , Quang_Vinh , Thanh_Ngọc , nhóm Mắt_Ngọc … đã nhiệt_tình tham_gia đêm diễn với những ca_khúc thiếu_nhi rất gần_gũi với khán_giả nhỏ .
Chương_trình khá ấn_tượng về mặt nghệ_thuật với một kết_cấu chặt , dàn_dựng bắt_mắt với những đội múa - ca thiếu_nhi sinh_động trong những trang_phục rực_rỡ con ve , con kiến , bông hoa … Các ca_sĩ đều hát rất dễ_thương , tình_cảm . Đặc_biệt , nhạc_sĩ Thế_Hiển đã làm cả hội_trường lặng đi khi trình_bày rất xúc_động bài hát Dấu_chấm_hỏi - chủ_đề chương_trình - kể về những em bé mồ_côi do chính anh sáng_tác .
Chương_trình đã khép lại thành_công với số thu trên 5 tỉ đồng từ các nguồn : các mạnh_thường_quân ủng_hộ trực_tiếp , đóng_góp qua điện_thọai của khán_giả xem trực_tiếp trên kênh HTV9 , từ nguồn bán_đấu_giá bộ sưu_tập áo_dài thiếu_nhi “ Ước_mơ tuổi hồng ” của nhà_thiết_kế Việt_Hùng cùng hai sim điện_thoại số đẹp do Viettel cung_cấp .
Được biết , đây là chương_trình được Hội_Chữ_Thập_Đỏ TP.HCM và Công_ty quảng_cáo Sao_Minh phối_hợp tổ_chức nhân Ngày_Quốc tế thiếu_nhi 1-6 năm nay . Cá_nhân Công_ty Sao_Minh cũng đã đóng_góp vào chương_trình này 200 triệu đồng .
HÒA_BÌNH
